做錯野都唔屌 我第一個就屌柒你地

成班係咪發夢發到傻撚左？
唔分化 唔割席
係當手足有實質貢獻先唔割

一兩三次做得唔好，唔緊要 ，慢慢改。
點知四五六次都一樣係咁嘅撚樣？
比佢地形成一種覺得冇問題嘅習慣？

就好似連基本嘅罷食罷買罷搭都唔做嘅人，
仲唔屌佢地一鍋？
勸又勸過，改又唔改，
屌完仲有機會直返呢

隔黎有個post仲好笑 仲話唔好叫人偽勇武，
啲人玩跑Online開埋外掛啦
跑完又唔上返前

推